00後知唔知如果太多牛奶味會點？

朱古力味會無定企

朱古力味返返泥呢

成口一滴滴

牛奶味又唔爭氣

如果太多韓瑪莉

唔知 會點嫁

朱茵一定無定企
老了

韓瑪莉 係咪鬼妹果個 細細個就j開佢

嗰個係索瑪莉

咁咪泥你老母囉

會無得做老屎忽

晚晚唔洗瞓

如果太多傻瑪莉
朱古力味冇定企
搞到朱古力味返返黎
傻瑪莉又唔爭氣
Super~